好走啦要俾人包啦

走啦走啦留番聽日玩啦 唔好再陣地戰俾人拉啦

Push

自推十次

推爆佢

留番聽日再玩過啦

仲有91 92

屋企要人

橋上面班義士退啦

走啦仲守

革命？孫中山翻生都笑死

即 走 快

走啦

聽日玩春袋

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

走啦有畜龍

91...

聽日繼續努力

走未呀 拉一個小一個呀聽日

推

留得青山在

散啦 仲有咁多精彩既活動

現場既叫人好走啦